[老屎忽勿入] 新手對MHR的感想

利申小弟未接觸過MH系列，今集對我呢個新手嚟講真係好好玩好易上手，完全唔知啲老屎忽嘈乜

不過，小弟認為MHR仲有啲美中不足，可以更加user friendly

首先，希望貓飯可以自帶強走鬼人呢啲buff，場場都要做食藥呢啲重複性動作根本無意義

其次，希望可以廢除磨刀呢個懶真實但實質煩膠嘅設定，咁真實咁你唔問吓幾百米跳落黎都跌唔死？

另外，希望可以解除子彈/弓箭瓶數量限制，原因同上

仲有，打完怪應該可以自由選擇報酬，唔使為咗咩玉乜玉死打某隻怪，我的獵物我做主

最後，所有怪都應該可以係鬥技場打(自由選擇，老屎忽可以揀返地圖打)，唔使嘥時間係地圖走嚟走去，接完任出門口即刻有得打

係呀 應該開埋自動尋路同自動打怪

樓豬曲到

不如d素材唔洗打 全部送哂比你好過啦

應該開埋自動斬龍 掛機

點解新手會識貓飯呢個term？
今集都唔係食飯

聽音樂燒肉呢啲

應該要刪啦

你收皮啦 老屎忽 又推向極端

貓飯呢咁出名點會唔知呀，老屎忽真係以為自己食鹽多過我食米

On9

過咗火 最緊要打怪好玩就得 其他野根本要刪

vip666送rare 10太刀

？

打vip666

樓主講得岩 完全講中我心聲

屌講乜都假，應該加返內置講野先
要用電話先講到野

英雄所見樂瞳

好曲呀

我都想睇片

最好隻game自帶金手指所有數值我話事

真心你老屎忽想屈我？

咁仲邊好玩

自動尋路W唔係有咩?

咁方便？

一入去即刻鬥技場又有咩好玩?

下 你嚟打怪 定行路

都有道理

想要自動掛材料
贏一次之後自動戰鬥

刷寶珠真係on99

可唔可以比啲新意
呢類引戰po睇到有啲悶

啱呀 你打贏一次已經證明咗實力啦 仲要人手動打 浪費生命

一向環境同隻怪嘅互動先係MH系列嘅精粹
更何況R係有W嘅基礎, 進一步加強環境狩獵要素

點樣引戰法

一鍵掃蕩

樓主曲到g持
想要埋vip 強化+10 要閃光

鬥技場唔可以有環境？死都要人周圍走

我的魔物我做主

不如改名叫獵人無雙

我哋要得到真正嘅狩獵自由

條龍刷十幾廿次都唔出素材好好玩咩

新手真心建議俾人話曲 連登呢個老屎忽論壇討論氣氛真係好差

所以應該可以自己揀素材

代理係藍，仲狗沖買game

應該開埋課金 1萬蚊直上全黑龍套齊珠

就有最強save齊裝護石揀

下。。。

咁又過份咗少少。。。

建議買game送主機

以前手機版有
不過你同隻怪同水平必死

diu

一個地窿有咩環境生態可言?

本身都唔信樓主曲 睇到呢句我信了

你係咪話無凍熱飲唔好玩嗰啲白痴仔嚟？

課金比龍玉

同意
建議加埋自動戰鬥同放置play
啱哂而家班新手玩

自己揀 不求人

咩意思。。。

你係咪話要行地圖唔好玩嗰啲白痴仔嚟？

開埋掃蕩全自動打關拎素材

輸入MH999即送∞爆破苦無

要打贏一次證明實力先

W揾腳印都揾死你

唔係mh666咩

你係咪成日玩嗰啲垃圾三國game

老玩家就老玩家 老乜鬼屎忽 我地點睇隻game同你初接觸呢隻game 嘅睇法緊係唔同

唔垃圾囉 你歧視mobile game?

時代進步緊

最好有埋自動合裝/配裝系統

可唔可以出全裸mod 獵人都會緊火

岩聽
仲有應該唔洗收武器食回復藥
明明仲有手用
有盾武器可以盾反

玩h game 啦去

開局一定要十連抽

仲有應該要開埋一鍵通關同掃蕩系統啦

濕鳩驚係咁要人刷on99

掃蕩可以考慮下

斬味其實係對武器加嘅一項屬性/限制

冇左武器就得番純鬥高攻

選擇上會比宜家更少

以上認真L9up

抽咩

冇mh味

Mhw冰原解左騎乘任之後係有

抽完攻擊力會唔會有8000萬

其實可以唔磨

我唔覺得選擇少咗 而係簡單方便左

我係2g開始每集玩既老屎忽
一直都覺得mh係改得好好

樓主講個啲我都覺得應該改
但唔係樓主講既改法
點改就等capcom諗啦
係好難既

你簡單方便嘅意思係咪想唔洗簡武器配技能一路打上去直到endgame就得

抽護石

下 打怪好玩咪得 砌裝好煩wo

我覺得幾有創意

集思廣益 同capcom反映下

本質上砌裝都係呢隻game嘅一部分(仲要佔嘅比例都唔低

你要純戰鬥咪要抄人套裝/玩啲純動作game例如fury

係呀直頭成隻game變電話啲idle game好冇

你呢句曲撚到
between, 進擊之獵人, 不了

但每套build可能個打法都唔同 呢個就係砌build game嘅樂趣

最好d怪打你唔會扣血，今你就唔使咁辛苦去練技術同走位

砌裝目的咪又係為打怪服務 你有冇諗過新手感受

又有老屎忽推向極端

有咩問題？歧視？

同意樓主，不過做人點都要有少少付出，建議可課金直接出最高等級裝同武器，唔使再搞個麻煩農場

最好出養龍，騎龍出去打啦

我玩mh就係嚟砌裝

你唔好玩mh為咗飲凍熱飲

人哋簡化少少
你哋就喺度無限上綱上線

可以參考返Horizon
開放世界搵怪打
同埋有路線指示
集集都要記新地圖都幾煩
今集仲複雜左
指埋條最快路線俾我最好

建議樓主每日坐輪椅吊鹽水插住尿袋
高科技令你唔洗郁唔洗食

睇我上面講嘅每套build打法都唔同

你新手咪慢慢學咯

冇人要你玩30min就上手到master級

但你提出意見前唔好盲反住先

理解下點解會有相對應嘅系統存在先黎反/俾意見

如果你買實體的確係呀

吊鹽水都要食野㗎傻仔

樓主，

刷刷下裝好快滿

你有冇見過植物人食野呀戇尻仔

咩係貓飯
我食開兔兔團子

自動打怪自動採集自動收集素材出咗好多集喇喎，懷疑樓主冇game扮識

傻仔唔知有樣野叫喉管呀，老屎忽真係特別on9

閣下係咪去開匡智上堂?

我見集中討論區啲清都咁叫

又想攞複雜扮遊戲性

吓真喎，煩膠設定破壞遊戲體驗

Sor應該叫胃管

樓主同個D咩一千蚊樓下耳機都係垃圾不服來辯嘅po咪一鳩樣
唔明點解會有人認真覆

巴打同我一齊反攻老屎忽

彈數上限真係唔知set黎做乜
而家都一個快捷鍵合一排

我都未玩過，想問下係咪主打online mode？有冇單機，就算有，齊玩單機唔玩online 係咪好晒？

應該要登入即送魔關羽

其實隻game叫魔物獵人 係想你去打獵

你係唔想追獵既 我建議你玩無雙類型game

btw我估樓主九成都係太刀仔

直頭開埋可以課金買材料啦不如

我覺得武器應該要抽 起手只可用片手劍
課金抽中先比玩其他武器

根本每集跟返PS2第一代最好
牙叔我玩左幾十年都agger你

其實我好懷疑啲屎忽有幾老
當年p3已經易玩左好多
之後一直都偏易
一早睇化晒
仲有咩好屌

近幾集係慢慢將上位同g級改返難
變成前期易後期難
盡量滿足唔同玩家
算平衝得好好

至於採集搵怪呢啲瑣碎野
我玩左十集真係好厭
我好懷疑有幾多真老屎忽
仍然想帶金鋤頭掘三下礦

同關羽一齊狩獵貓貓都唔使要

登入即送屠龍寶刀，一鍵屠龍！

樓主都幾on9 唔食鬼人強走呢啲咁仲洗你刷龍刷素材既
就係因為總會有人懶唔肯刷呢啲素材 咁咪唔夠班肯刷素材既人高輸出同有得食強走藥囉
加上最近啲版本已經有農場比你種素材都唔洗你自己親自去打去搵
咁撚方便淨係要你帶枝藥食一下藥都咁辛苦就唔好玩啦講真
鋒利度一來會影響輸出 每把武器有鋒利度長短已經可以比人多啲選擇揀唔同既武器 咁坐狗又可以磨刀 咁方便都唔知你屌乜 之前磨刀個道具都要比錢買又唔係無限 不過都廢事講之前又比你屌老屎忽
基本上你想解除既野都係想貪方便 但呢啲彈藥既野就係要合要自己執先好玩
乜都咁方便你不如去玩手機啲大陸game自動導航算啦

又唔洗自己揀咁開心既…其實多個NPC比人拎啲素材換同一種怪物其他素材都OK

建議Capcom 好似侏羅紀公園咁
養番隻真恐龍 比樓主真人屠龍
樓主咁前衛一定玩唔慣依家呢啲舊時代遊戲產物啦

邊同，砌裝有咁多唔同組合
比如我玩開輕弩，一開波就砌通常彈，之後再砌下貫通/屬性彈，咁樣都起碼5件

之後又玩下其他武器。玩完一round，攞咗啲新素材，就update下啲舊裝。

又係複雜當遊戲性嘅老屎忽

未玩過 想問係點

使乜理啲老屎忽呀 咁鍾意磨刀食藥 玩真人屠龍啦

又嚟複雜當遊戲性？

你啲老屎忽咁鍾意玩磨刀食藥就要玩真人屠龍啦

可以有推薦出裝 好似lol咁

應該要刷首抽紫裝啦

呢個真
啱啱開始玩嗰時見到一堆裝
完全唔知要點砌

不過而家youtube有好多教學片
真係唔知點砌就直接抄啦

玩耐咗再依你嘅狩獵風格同喜好去改

抽到魔關羽就有

可以抽寵物

on9咁你玩返啲濕鳩掛機驚算數啦
明明依隻驚係俾你享受同體驗劈友
撚係俾你鬥裝勁咩柒頭

On9 樓主

老屎忽

我鍾意打邊隻怪係我自由 為咗砌裝重複打我唔鍾意嘅怪 仲慘過返工

仲有Auto,2倍速,自動掃蕩,Vip13

咁MH唔岩你啦去打支那堆濕鳩手機Game啦

幾百米跳落黎都跌唔死？

乜9樣太刀成個人咁撚高點揮得到！廢除！

把大劍基本無人拎得起！廢除！

狗無可能咁大隻比人騎！廢除！

下 反人類設計唔應該廢除？

清好波 班老屎忽咁鍾意真實感 叫佢哋真人屠龍算啦

唔小心俾左正評曲到圓

成班老屎忽複雜當遊戲性 咁鍾意磨刀食藥懶真實咁

使唔使整埋負重﹑饑餓﹑口渴﹑睡眠﹑體溫﹑排便值系統？

不如有埋裝備耐久度，啲怪打得多套裝會爛要重新整過啦

因住呢度啲老屎忽屌你矯枉過正

你班老屎忽真係一個笑話嚟

個po曲到轉720度

我psp年代到而家無再玩
今集真係好岩重新入坑/新手玩
係無以前咁難（村任）

應該貨金有金ak

饑餓又真係有，會扣耐力

mhw 可以用券換

有道理，耐久應該長期滿先符合現代既User Friendly

我本身係PSP 玩2G同3
之後出4呀 X呀 我都冇玩
反而一開波出SWITCH 出XX
雖則話係3DS搬去 但我反而重新入坑
之後 MHW MHR 都有KEEP住玩

我覺得出係PS定 老任我冇所謂
我個人係對3DS有所謂
我係接受唔到3DS呢隻機種玩MH
利申 我PSP NDS 3DS NS PS3 PS4都有齊

我提出啲要求邊到唔合理？

應該要加番課金買素材，唔洗係咁刷

我覺得要起碼打贏一次證明實力先

隻game都唔係target玩開掛機廢柴玩嘅
少一個唔少咁啦

時代係進步緊 聽巴打講今集都簡化咗好多野啦 有咩問題

咁我覺得mh就係俾人去體驗掘野整武器去劈唔同lv嘅龍，今集啲武器技能係做得唔錯無複雜化喎
掛機仲係咪mh嘅概念先

武器耐久度其實可以加入
完任返村唔搵工匠修補繼續用就會爆/銳利度大減

麻撚煩不了 幾時加個純競技場mode

好肉酸

又無強制性迫你掛機

Push

真呀，想打粒怨婦紫玉打幾十場都唔撚出
咩年代呀，以為個個都有咁多時間同你日刷夜刷？
就算冇得自選報酬，都好心整返auto打怪功能啦

咁多老屎忽負皮新手？
好撚嘔心